牙醫巴打入

夜晚訓教咬牙磨牙 好多年 點根治

配牙膠貴唔貴 要預幾多budget 定睇其他專科